今晚嘅一餐飯，多方面睇得出中國對香港嘅禍害有幾深

今日老豆請個朋友，同佢D屋企人上黎食飯
開頭大家都有講有笑，正正常常
過左10分鐘左右，就開始黎料啦
佢地一開個電視，就講緊華為個5G技術
老豆同佢朋友一睇到就不停講
“睇下，中國有好，幾強，美國佬就玩完嫁啦”
“你吖，大個學好D普通話吖，番中國做野好有用嫁”
我笑而不語，繼續食飯
過左五分鐘左右，今次講到大灣區
我對面個細路女(5歲左右)用佢仲未掌握好嘅廣東話講左兩句
“我地係中國人，住係大灣區”
我聽到嗰下，又笑左一笑，繼續食飯
過多一陣之後，佢地就無啦啦講起貿易戰
兩條友就好似專家咁，講到中國好似好好
我心諗：愛國情懷，遲d又多兩個親中老人家
聽到一半，已經頂唔順，講左句“飽啦”就入番房

依家細路係幼稚園學嘅，唔係幾多個英文字母，而係大灣區同愛國。係屋企學嘅，唔係待人處事嘅態度，而係中國有幾強大有幾好，美帝主義係敵人。睇新聞嘅時候，睇嘅唔係香港嘅社會大事，而係香港漸漸接近中國。大家寧願去用幾日時間去睇安心事件依件同自己無咩關係嘅娛樂新聞，都唔願意用多少少時間去睇下同自己切身有關嘅香港情況。

老一輩同05後嘅新一代都被中共洗腦式教育同宣傳，剩餘嘅我地，到底可以點？香港嘅前途，仲有冇逆轉嘅機會？

利申：文筆唔好，純個人感受，唔同意嘅歡迎交流(真心)

推

多D留意下香港其實唔會阻你地好耐

唔洗推 97前講到依家了

冇,以前仲講緊主動抗爭推翻政權
黃遮仔後已經講緊被動咁等上面經濟崩塌,但愈講愈發現,上面經濟冇香港人想像中咁易死
E家香港人只係行屍走肉咁該玩就玩,放工瞓覺等返工,部份人已經對政治冷感避而不談,你諗吓你平時見到既人有幾多係講去邊玩,有幾多係講未來家庭生活

你自己白痴姐，居然容忍屋企有啲咁嘅廢老，比着我就日日同佢鬧交，日日講中國人啲衰野

另一個PO見到啲人去老毛堂睇佢條屍有幾癲就知無撚得救。

祈求上天覆滅支那吧

其實可以點？夠中共玩咩？香港咁唔團結，點反？
（況且想講係中共令到香港咁撕裂

就係因為講到依家，所以先需要真係做野嘅人

香港人揀左視而不見

因為佢朋友係度我廢事落佢面，平時真係會同佢嘈下

前人做既時候你又未知
你依家講依家做，黎緊既人又未知
永遠都係度loop
無乜意義
香港人又唔讀歷史
2008年至2018年之間發生過咩事都無人有自覺去查清楚既時候講乜野真做野

咁唔係點

正經事香港人 想理都理唔到
又做唔出全民統一

即係連警犬 律師等等都全民統一 一齊反先有用

做唔再

睇下安心好過

天肯做野嘅當年就唔會比共產黨拎到中國啦

中二病
以為講下經就改變到世界
有料你就移民
無料就留係度做賤民
不嬲個世界就係咁
你睇個啲難民又窮又冇知識都識個玩法入去歐美啦
佢地有冇係度講經呀？人地係身體力行去選擇將來
唔似啲港豬日日係度ff人地會為佢地做呢樣改個樣

你老豆係咪由港英政府就係香港?
有無問老豆點解比英國統治咁耐都係無歸屬感?

多謝中共

做唔到

我相信可能幾年之後D細路都唔知咩係佔中啦

中國人老咗係咁，家中有一件；鐘意起哄，跟大隊；對老毛我真心覺得佢勁

我屋企個廢佬都係咁，冇得救！

咁你就檢討下係香港人自己問題定中共問題
你自己都係咁
唔好有口話人無口話人地

你咁都忍到

我早幾年已經忍唔住，全部屌柒哂佢哋，之後一條友過左日本食花生

無人聽經，就唔會有人講經
去傳承依個意志，係每一代嘅工作
當然啦，最好就依一代完左佢啦

點解你唔出聲?

我老豆親中親到幾誇下

因為仲係祖國好，祖國強嗰D思維囉

你叫香港男人娶少隻支那雞落黎都難過登天啦
仲講咩抗爭

香港人會咁，有少量因素係因為中共，而香港人自己問題都係因素之一，所以就會有D所謂嘅政治撚出黎，去補救依個問題

日經

小弟都忍得好辛苦，兩個親中嘅係度洗腦

點解老豆生活係港英會親中
而你生活係港共下會排共?

逆轉既機會？ 冇

政治上 冇 變香港市
經濟上 冇 變二線城市

當年都以為有機 去佔下中
諗番 都係早d死心算 有心思諗下移民仲好

唔出聲嘅話我就唔會用咁多時候打依篇野

日日150隻都夠大鑊

香港最大既禍害就係班以為自己/扮做好事既政治撚
讀多啲書睇多啲個社會先講夢想啦後生仔
試你幾句已經睇到你對於近十年既事一無所知

可能係所謂嘅批判性思考掛
我自己上次睇到佔中之後就睇多左政治嘅野
就開始有自己對政治嘅睇法

好多人都係咁諗，香港真係走緊下坡

我係問點解你食飯果時唔出聲同佢地講?

所以我先話係個人意見，請各位指教下

中國醒果d都識出國啦
留番d真心膠

好心你 自己冇得救就唔好害下一代
乞以為講真相佢知就對佢好？可能佢一世唔醒先係最好。

就牀似你話比北韓個女仔聽漢堡包唔係主席發明佢係唔識比反應你。

港蝫

算啦你，唔兜口兜臉屌柒成枱人淨係走上嚟呻
其實你想點？自己現實冇膽出聲走嚟鍵盤交流有撚用
話乜佢有朋友喺度唔好意思開聲，搵藉口你就真係叻啦

香港走下坡唔係政治咁簡單，係香港人做野果套唔掂

之前有巴打講過，點解公司一去到咁高層，唔係鬼佬就係中國人，再唔係就海龜？

因為香港係無高層人材，係低中層打拼好有效率，但視野太窄管做唔掂高層

你講緊你？

人哋講事實你唔撚啱聽就上連登吠
咁撚把炮當面屌鳩佢囉，飽乜撚嘢啫走住屌正柒頭

明白

睇番上面嘅comment有講

屌，咁感概托7咩，老一輩係咁架啦，咪當吹下水，而且其實佢地真係吹水，唔係邊有野傾？唔洗咁非黑即白既，事實上佢地買雪櫃咪又係買東芝，買電視咪又係買Sony, Panasonic，手機咪又係iphone。
第二，愛國有咩問題？中國人當然想中國好，每個國家國民教育都係要愛國，真係無可厚非，你可能會覺得我咁講好on9，事實上係所有人都知道中國既硬件雖然睇得下，但軟實力仲係好廢，而重點係一路進步緊。愛國係一定要，維穩都係穩固國家必須既，每個國家都做緊，中國既仆街野美國一樣做緊，聽落係咪好銀耳呢？但事實如此，如果30年後，中國變成一個開放、自由、人民質素貼近北歐，科技經濟同歐美列強同步既時候，仲會唔會咁反感？你會唔會自豪自己係中國人？

同意
想帶來改變
應該每日做好自己先
靜待改變的那一刻
雖然可能要等十年/廿年/或者始終等唔到

睇書睇書睇書
係支持一個立場，政治事件，黨派，人物前
做好research
唔好白費自己既能量，亦唔好浪費你對身邊人既說服力
香港講到尾，政治層次一啲都唔高，但極混亂

見到早幾日高鐵站大排長龍已經知冇得救啦
幾撚多人為真民主，港獨而坐監
香港人呢後生嘅上深圳 老嘅就搭鳩鐵
你估班廢中同深圳撚係俾人洗腦咩？
佢地係真心覺得中國好 共產黨好
我自己嘅提法係
依家已經冇早幾年咁熱心政治運動
唔會幫本土派宣傳呀 唔會講咁多政治野
亦唔會參加社運

有時真係要順應民意
原來呢度大部份人咁鍾意祖國
祇係我/我地呢代接受唔到
唯有努力搵錢移民

咩家庭咪有咩睇法
從來都只有知識水平低先會咁盲撐支那
因為井底 從來都唔知外國有咩比支那優勝

唔好講D無可能既事啦

中國會變到北歐社會福主義，我幾肯定自己已經入錯棺材

樓主04？做乜收窄到05後？
根本紅底on9就不分年齡
只有分基於利益定真心on9兩種

明白，多謝巴打指教，真心係希望同大家交流下

Nordic Model 係人口大國已經冇可能實行到
仲要FF中國

嘈嚟有咩用 嘈贏啲親中廢老
佢就會接受你個套咩
咪嘥氣。一笑置之算啦

同意 成班都歸心似箭咁款
快撚手拆埋個關口仲撚好
根本就支那既一部分
努力裝備自己移民算柒數

你唔應該比面

我都費事睇
班美國投行日鳩日唱好大灣區你唔撚去屌柒佢哋??
過多2年你出到社會搵工有邊間唔係搵大陸錢先再上嚟威威喇

佢地一開間間茶餐廳部部電視機都長開播住既TVB

唔係04同紅底，唔好意思，係睇到05之後嗰D真係好誇張

屌 上黎連登講就改變到世界咩
你自己都係笑一笑 嗌聲飽啦
有咩資格懶係野

唔好講笑
真係有朋友吹奏華為
用憤IOS都吹奏 好撚恐怖

所以咪笑而不語左

上黎係改變唔到成個世界吖
但係希望可以令嗰一小群人留意到

個人認為
香港人真係要努力啲，當每個人都好努力自救，保持香港優勢，我地仲會有存在既價值。
倪匡係追龍都講過，我覺得某程度都幾岩

我主要係想分享一種面對既心態

喺屋企group 日日post 啲大陸醜聞，睇佢地點駁

明白，會好好留意下

其實唔難理解點解5-60以上就親中比較多

因佢地早3-40年前港英時期大，果時大部份人環境唔好，制水、冇電、個個生5-6個，住得逼、仲可能食唔飽，讀完小學出嚟挨，挨到咁上下97後家境開始好，有正常d嘅生活，又大部份買哂樓，下一代開始大，生活比佢地兒時天同地比，咁嘅改變當然覺得大陸好，就算有部分人醒覺，覺得一切都係錯覺，但佢地挨過，佢地唔想有回頭嘅一日，爆發點雨傘都做唔到d乜就更加沉淪左落去

關心香港狀態 同 食花生睇娛樂新聞唔係對立ge
關心又點？共產黨唔會放過香港，日日百5個，土生土長好快變少數。
而家仲有得玩有得食，好好珍惜呢d日子 放假去下旅行，開開心心咪算

失敗者言論

我係你就會好似網上打五毛咁正面屌鳩佢哋。

利申：屌到親中親戚口啞啞

佢試過駁“你估美國無咩，唔公開啫”

親眼睇住個friend
早幾年黃撚哂絲
呢排成家立室又買到樓喇
已經鬼鬼啲收哂聲
最近華為摟佢跳槽佢仲哂命
屌你老味錢面前真係唔好講乜撚嘢民主
隨時樓主條撚樣都會係咁

樓主覺得好嬲，講咗句「飽喇」，就上連登出post

皇后大道東講到而家，口都臭

其實係香港大部份親中既中年人都係無係大陸住過好耐
反而我識得一啲大陸公司高層或老細唔係好like雜種
佢地都知其實中國貿易戰輸撚左
但係唔夠膽公開屌

講多無謂

幼稚園小朋友睇到連登？
廢老會睇連登？
你永遠叫唔醒裝睡嘅人
如果你唔係咩笑而不語 而係同佢拗 討論返件事 糾正返個細路 但都改變唔到
我都認同你

我屌你連自己老豆嘅朋友廢up 你都唔敢岀聲
呢家就話希望一小群人留意到

早年吸血吸得勁，邊有咁易死，蘇聯咁窮都捱到幾十年啦

我依條撚樣應該唔會

班老野駁唔到就會轉移視線。

你大可以話美國係點我唔理中國還中國，美國還美國，唔通美國發生週街亂殺人事件，中國就可以發生一樣既事？

明白，下次會試下出聲屌佢

親中老野就係唔會理咁多

上面話咩愛國係需要
笑撚咗 需咩撚野要
愛國係建基於公道 民主 自由
愛國係發自內心 唔係訴諸民族主義 製造敵人鞏固自己
唔係靠政府要你唱歌歌頌政權 亦唔係強制要你愛國
要做到發自內心嘅愛國 首先要給予不愛國嘅自由
做到呢點 人民自然愛國

維穩係需要
但維穩係清楚明白人民需要乜野 缺乏乜野
政府又可以做啲乜野 嚟解決人民嘅不滿
好似人民不滿無樓住 新加坡就起樓
呢啲係維穩 唔係捉咗投訴冇樓主嗰班人
民主亦都係維穩既手段
人民不滿 即係唔信任政權
簡單 有民主制度嘅話 落台選過個
社會將啲怒氣不滿 透過投票制度表現
社會自然穩定
唔好講乜撚野Nordic Model
咁長遠
做到新加坡式嘅家長式統治已經好好野

個個生意佬都係鍾意錢啫，有幾多真係鍾意做中國人吖

實有大把咁既人，每個時代都有
你可以放大佢地既存在，或者係佢地既故事反思未來

外國的月亮特別圓，雖然真係

所以你嘅理解本來就唔正確
你只係好狹窄咁去睇
係咪05後一啲都唔重要
全港不論年齡都有堆人背靠大陸歌頌大陸
正如我所講可以分成兩種人
一係基於利益一係真心on9
真心on9嘅係唔會有救
可以做嘅只有做好本地經濟
咁講利益班人先有機會轉駄

咁視乎樓主你有冇心駁佢哋，如果佢哋咁惹蠻，咁你駁都無謂啦。

香港走下坡唔係今日既事，抗爭亦唔係

唉屌....不要再說了...

高層唔係創業嗰班咩，點會無

其實慢慢以事論事可以改變佢地想法。我嘅屋企人慢慢都明白中共嘅真面目。但你自己都要心平氣和

閱

樓主都唔係話錯得曬
問題係好多基於利益親共嘅人盤踞教育界
呢啲親共反映喺教材內容 政府指引 甚至校長取態等等
令到呢幾年啲o靚仔洗腦得好緊要
之前part time 小學TA 見到啲教材真係不堪入目

尾三嗰句有撚過下經濟就知道絕無可能，根本冇咁多資源，人口減半可能得既

咁就啱
你岀聲同佢地理性討論 佢地唔認同係另一回事

其實唔少喇，14-16年當年真係民運巔峰，只係個個去晒坐監就冇人記得

聽到一半，已經頂唔順，講左句“飽啦”就入番房

好型

呢個已經唔關共產黨嘅nature事，係真係冇咁多資源分到歐美質素畀13億人，台灣應該得既

之前米有個海外華人開po話用緊p30p LOL

台灣俾曬軍公教

同理，所以其實而家呢代買唔起樓都會屌大陸

其實你唔洗諗做咩，只要不斷提醒自己唔好做你老豆同佢朋友果類人就可以。

香港都係，唔好笑得咁快，香港係：地醫公教

無 因為會有人話睇安心你又知我無留意其他野？

真，D教畜隨便都5-6皮一個月
你D小市民返工返到死都係得2-3萬

頭先去惠康排隊俾錢買野
見到前面俾錢個00後銀包袋住回鄉證

因為大家都知根本冇得救
全世界人都係向錢看
美帝收夠錢之後理撚得你
當然支支唔會咁易放過偷技術
所以美帝都會咬住支支唔放
咁問題係點咬法
支支都唔會咁易死
而香港亦基本上冇咩可以做
咁我地除左食玩瞓
有咩可以做

我自己覺得就冇得救,我老母已經完全接受左大陸統治香港呢個事實 我同佢講話我想留係英國做嘢 佢就不停屌鳩我話我冇用留喺啲垃圾窮鬼國家 話大陸幾強大幾有錢我哋應該背靠祖國 同我講話邊度有錢就要去邊度生活同佢講大陸幾多濕鳩危險野 佢就話呢啲一定係外國media 唱衰中國 同佢講大陸一啲自由都冇 佢就話有錢嗰陣時候你就唔會諗自由
我好肯定全香港有大部份中產人士都係咁諗 唔係咁諗嗰啲或者唔出聲嗰啲都好可能有外國護照

屋企有廢老都係咁 一吹奏中國有幾勁第一時間駁9佢

香港慶幸嘅係仲有資訊自由
啲學生其實唔會咁易被學校書本洗腦
反而去睇下啲受學生歡迎嘅網台
遊戲入面嘅chat 分黨分派
你就知其實佢地並不比70 80 90 後特別支那化
反而人大咗負擔大咗先更加唔敢反抗

依家啲人咁想買樓
出嚟做兩年嘢就話要上車
政府就即刻推啲納米樓畀你上
咁有效率為咩？
你一供樓就唔會搞搞陣啦
至少唔會唔返工去佔中

您條仆街五毛，東冮水是香港用超貴成本購買;並不是免費施捨……

你成程就係到自命清高 係到笑而不語 香港真係太多你班陀衰家

其實類似情況係其他國家（有民主選舉）都會，特別係階層低嘅人，因為無錢/地位/能力/學識，無乜野可以打到人，就會吹噓自己國家/種族，好似當年三K黨成員多數係工人階層嘅白人。

老左送佢地返大灣區，完

樓主一開始就以洗腦為題。夠竟誰被洗腦?

點解要強調05後 樓豬04年？

不嬲呢個民族 唔理中國定香港啦 政治智慧一向低
呢啲人一世都唔會去諗啲哲學 人生大道理
佢地只係口腔期 一直都無進化過
你叫佢地諗下咩係民主自由 咩係權利義務 咩叫私隱保障
佢地屌鳩返你轉頭覺得你地反叛 搞事 因為佢地個腦一早放棄左去諗架啦
你講咁多 佢地只會覺得你係笑緊佢地膚淺 緊係屌返你轉頭
基本而家香港斷緊層 老同最後生都愛中國 係中間夾住我地先反中或反共
要令呢兩邊既人 入黎圍大個爐去反抗 已經唔夠佢地洗腦換血個速度快

0/10

眼見好多小朋友都會用普通話溝通 其實好心寒
一步步係文化同政治上被同化
最後咩都無

依家周圍都係咁既人 特別係上一代偷渡黎香港既廢中廢老 都唔知佢地落黎做乜撚屌佢老母

加油啊支持你

講句老實話
你覺得叫人反抗中共快
定係一日百五個入侵快

香港政府，主流政黨，泛民，左膠全部係支持家庭團聚
明知香港會爆煲
但都支持新移民換血

三十年既新移民，會肯學廣東話
但依家黎香港住既新移民
講普通話>廣東話

所以，過多廿年，應該會溝淡晒香港人

香港人被中共清洗已經係不可逆

除非有WW3,或者外國勢力幫手，完。

睇晒成篇文，除左樓主你心理唔好受之外，有咩問題

講得出呢句就知你仲細

認真講 就算有留意政事 但係身為一個普通市民 又可以做啲乜？

你又唔使咁灰，一個國家/城市發展成點(經濟模式/教育水平/人均收入等等)，係無得呃人。唔會因為不斷吹噓就會多d錢同成就。
關於貿易戰，你可以回想幾個月前中方嘅強硬態度，同比近期做出嘅讓步，再自行判斷中國究竟有幾強。

屋企人係既得利益者？
唔係既話都咁支持中國都幾on9

我屋企樓下好多中小學，每次放狗，經過都聽到d學生係講普通話
未算誇，最誇係，我聽過幾次講d聽唔明既鄉下話

有武器內戰咪有能力逆轉囉
你有無錢打內戰先得咖?
定你覺得依加仲可以行果套和平抗爭?
差佬清場時 你有無能力阻止清場先?
依加都洗哂我地後代既腦 中國=世界第一
除左打內戰我諗唔到仲有咩方法
香港又唔係無想逆轉既人 係差武器

最後醫公教賺既錢又比地（地產）賺晒，成為香港ecosystem

用實際行動支持嘅都唔係記得利益者

報應係蠢人先信

不過日日都等緊啲賣港賊多行不義必自斃

仲有咩可以做？

唔可以話哂香港人問題
本身全世界既政治理論係近十幾二十年都極混亂
香港人既政治野咪一樣係學歐美, 結果連佢地自己都亂埋一份
個老師都搞錯, 你好難expect 個學生會做岩

冇計喇，香港已經人多，住係基本需要，大6落嚟嘅，窮嘅同你搶公屋，有錢嘅搶私樓，明知人滿唔停，因爲要溝淡香港人，逼你一部份人走/上大灣區，用人海戰術共化香港，不費一兵一卒，就算再谷爆多一次大事，出嚟嘅人只會越嚟越少

正解

敢問一樣
香港幾時珍惜過人材?

我之前起d連登group 同00後傾計
佢哋都已經係咁上下啦，唔當香港係一個獨立文化個體，覺得香港應該向大陸學習點發展，更何況宜家d小朋友?

00後打後的香港下一代已經明顯同60-90後香港人唔同左啦

如果30年後，中國變成一個開放、自由、人民質素貼近北歐，科技經濟同歐美列強同步既時候，仲會唔會咁反感？

CHING你應該發緊夢未訓醒

人地有得隨時走佬
你得唔得先

香港氣數已盡
早啲搵錢走佬把啦

唔得，我唔得，全香港9成人都唔得
認命喇，有錢嘅邊度都係皇帝
你呢啲問題真係多撚餘
有撚建設性咩

呢個啱，英國脫歐搞到一鑊泡咁

呢d 廢老除非番大陸奶一次野
一係比人呃先識醒

再講多句，以前香港無論建制定係泛民，始終諗野都係比較香港本位。比如曾鈺成會擔心香港變成另一個中國城市，會希望保持香港的獨立性。但係好多00後反而已經覺得大家都是中國人，咪又係落嚟先同遲d落嚟，保持乜撚野獨立性...可能始終成長環境唔同，佢地身邊好多同學仔都係新香港人，亦無見識過當年的香港文化輸出，反而日日玩埋d大陸野，學校又係鼓吹d大國崛起觀，自然唔會對香港的獨特身份有認同。

又唔係咁講 中國宜家事實比以前強大好多進步咗好多 有自己嘅優點 國際地位都好高 唔係話冇缺點 咁佢地有佢地嘅觀點愛國or可能有歸屬感 咁點解就係洗咗腦？ 唔通親中就係洗咗腦？ 你阿爸同佢個朋友我估都係香港接受教育 咁佢哋唔係接受大陸嘅教育㗎 睇野都相對客觀right?
定係香港有部分人比香港嘅媒體洗咗腦？一聽到大陸就反？

年青一代嘅大陸人好多都已經唔係你地平時見到冇文化嘅遊客或者公屋新移民 雖然都仲有 其實已經進步左好多 長遠離講我相信50年後文明嘅人會多過冇文化嘅人
其實點解咁多人盲反

ps: 英國接受教育

屌

香港 and 香港人完咗的了。咁大個人，唔需要再有啲莫名其妙的諗法。香港要翻生If and only if 中國再次仆大街

啲人屌鳩每日150個，其實冇鳩用的。150個入面假結婚嘅比例其實唔算好多。更大程度係真結婚，真親屬。你越嚟越大身邊總有啲fd娶大陸老婆。呢班男人喺香港娶唔到老婆，一嚟港女眼角高，二嚟啱啱識嘅大陸妹性價比係高啲。當你拍過兩三次拖，次次港女都公主小姐脾氣，你無做錯都要認錯，又飛機場唔識化妝發姣；而你啱啱識個大陸𡃁妹細你兩年樣靚身材火爆又嗲聲嗲氣，換個燈膽都捧到你上天嘅話，你點揀？當你過多幾次關返佢2000呎屋企，發現人哋廚房都大過你睡房+客廳嘅時候，你仲會唔會拒絕佢老母盛情邀約你同佢哋一齊睇抖音&好聲音？

你好開心，同佢結咗婚。五年內條女嚟咗香港，七年內帶埋老豆老母攞身分證。佢一家都好感謝你。當然，好景不常，你發現大陸妹偷食，離婚，唔使你賠錢。呢個時候你人屆中年，有間中資出50k 請你 (你逗開25-30)，你人工已經落後同齡人幾個馬鼻但你知你accept 咗呢個 offer 就即刻同你啲同學返番同一個層次，咁你又點揀？

人生係充滿選擇。我唔怪嗰啲揀咗親中向嘅香港人，但積少成多，呢一刻我睇唔到有任何反融合嘅跡象。唔喜歡中國嘅，及早移民，但你去到歐美澳，一樣成條街都係(mainland) Chinese，人哋早嚟過你，基礎好過你，錢多過你。我驚你移咗民，最後都係幫呢班Chinese打工 and/or 賺Chinese 錢 （公司見你識中文會俾東歐定中國客你見？)，不過係叫肉體上脫離咗中國，空氣好啲，感覺良好啲，喺條街見英文路牌，咁解。

唔好咁啦
班好激動嘅小朋友受唔住架

香港嘅媒體我主要講緊蘋果 例如明明佔中係要求真普選搞到好似搞革命咁 配埋啲音樂完全就係搧風點火 完全唔知咩事嘅人會好容易比佢帶動到情緒而加入變成暴動

嗰班歐美賤民係左膠亂政嘅結果，佢哋班垃圾遲早會同班左膠一齊比社會排華式報復

ching講得好啱，而家好多連登仔見到中國就屌，乜都反，究竟係中國人定連登仔俾人洗腦？
講真，lihkg睇下笑下就算，千其唔好認真，唔代表主流民意架

潮文向

不過國策既野

好認同 唔明點解要盲反 講真如果比大陸介入或者管如果佢管得好過特區政府 香港人好食好住有樓住 所謂嘅言論自由真係咁重要咩其實
個人覺得中國十幾億人口就係要咁管 我讀過國際關係, professor話中國係國際上唔似美國想做霸主 佢嘅目的係發展好國內事務 而人口咁多同文化水平唔夠好難可以做民主

點解我睇到嘅同你完全相反見親講普通話嘅人佢地嘅習性都唔係太好，例如行街比佢地撞膊頭見佢地完全唔會避人直行直過，講嘢又大大聲

現實就係咁，香港人身體好誠實，最多上網屌下中國，聽日準時返工做中國人生意。
雖然大陸都有好多衰野，但係香港人自己唔識上進，廿年冇進步，市容污糟，居住環境越黎越差，創科搞咗廿年得個藍圖，連派4000蚊都搞到一鑊泡，真係好值得反思

係有好多 但唔代表全部 始終中國有10幾億人 仲有老一輩嘅大陸人細個比較窮 可能接受嘅教育差同少
香港會見到好多暴發戶 但個point係依家中國有錢人多咗好多 佢哋有能力比佢哋個仔女接受好嘅教育 自然有文化啲 未見過唔代表冇 我係英國讀書見過好多有文代嘅

市容我又唔覺污糟，除非係南亞/普通話人士聚居嘅地方啦（eg深水埗、上水）

至於居住環境、創科規劃、派錢呢啲問題，可以歸納為政府施政嘅問題，政府係少數人官員控制，其他香港人話唔到事，又唔可以揀特首同官員

英國嘅情況可能會有唔同，呢個都係正常，始終出得去咁遠都係啲有錢嘅人，文化素養高啲緊係會唔同，所以唔可以將英國同香港一齊類比，因為香港正正就係收埋曬啲冇質素冇文化嘅蝗蟲

送樓主幾句
人類社會就係追名逐利, 而追名逐利既背後一樣都係想實現自己既理想
所以請不要放棄自己既理想, 但你要明白其他人睇他人時, 最先唔係睇理想, 而係利益
所以你想人地撐你既理想, 就要由利益入手

比個個人親身經歷
之前我都係同班親戚食飯, 不過就係支那食
有D親戚係當地既書記, 有黨背景
食食下飯無啦啦講起港獨(你無睇錯, 係支那到傾港獨)
有睇開我開既POST就知我係咩立場, 不詳述
我首先就好似你咁, 用理想去講, 講支那點有問題...
佢一句彈埋黎話我唔現實
跟住我轉另一種講法
我用廣東黎做例子 : 93年實施分稅制後, 地方政府稅收大減
由其係廣東, 年年比幾千億去唔知咩地方唔知咩人到洗, 點用無得過問
如果廣東既稅收全數歸返廣東政府, 將千億稅收用返係廣東到, 廣東一定發展得更好, 你地有更多油水抽
但問題係如果咁做, 即係財政權全由廣東自己話事, 點用錢唔需要知會北京
長久運行落去, 最終廣東就會 "廣東人管廣東", 獨立於支那既統治, 同廣東獨立無異, 只係無屬於廣東既獨立軍隊(係你無睇錯, 係支那同班黨員傾廣東獨立)
香港獨立都係類近既野
我講完班親戚由高叫反港獨變點頭
佢地全部都係利字行頭, "講現實", 即使點愛黨都好都敵唔過利益

我唔知咁講完後, 會唔會種落左一D種子
但我用利益成功將港獨變成同佢地利益有益既事
人, 特別係華人, 係不屑同你傾理想, 但會想同你傾利益
望樓主好好參詳

我諗你搞錯左
教育好唔代表有文化

而你話50年後文明嘅人會多過冇文化嘅人
亦都係無可能會發生

因為事實證明
1997年到2019年
香港各方面都退步左
其中一個原因就係引入過多劣質既新移民

咁有文化嘅一樣有 好多大陸人係香港公司或者大學做 佢地都有文化㗎 你去深圳大公司入面好多人都好有文化 你唔可以淨係睇羅湖關口嗰班低下層 將大陸公屋新移民或者暴發戶旅客當曬中國人先得㗎 中國始終好多人 就算一部分人已經好多 相反 有文化嘅一樣好多

咁香港嘅柒頭夠多 出到外國 啲人又當全部香港人都係柒頭？ 仲有外國已經好少人會覺得香港唔屬於中國 你鬧人蝗都算 鬧”支那”真係on9

有錢嘅邊度都係皇帝
講得出呢句即係唔記得左今日支那既執政黨係 共產黨
你有錢一樣可以共左你份產

唔知呢樣野夠建設性未呢?

係囉，唔知邊個管緊香港呢？嗰個好似叫中國共產黨
權又係你批，人又你小圈子揀
香港人無得話事
十幾億你又管唔掂，800萬你又管唔掂
唔識管可以比返英國管

你個professor 分清楚咩係支那國內同支那國外未

樓主我問番你
美帝主義好好?

如果你知道上面多左班人叫"小粉紅"
你就知你所期望既願景唔會實現

教育好絕對有文化嘅人會多好多 至於點解22年離會退步 唔係因為新移民 係因為香港冇以前嘅優勢 以前中國所有嘅進出口要經香港 而家唔洗 以前香港發展機會多 宜家已經發展好曬 冇發展空間 其實我打呢段嘢同你講都幾嘥氣 不如你比啲實質例子新移民點樣令到香港各方面退步？ 其實幾好笑 根本就就係盲反 教育好唔代表有文化 香港以前乜都唔係 冇教育有今日？有咩地方教育好但啲人冇文化冇素質？

人地美國用200年時間走完支那5000年都未行完既路
唔應該學習嗎?

所以香港人都係抵撚死

點樣分唔清

犀尻利
外國少人生到要引入穆斯林
中國都要開放生二胎
大圍野
俾你講到淨係得日本同香港先有

錯晒
黎香港既新移民平均年齡係幾多歲？教育程度平均有幾高？
喺香港住緊既新移民一定係最無文化嗰堆

仲有，大公司或者大學返工唔代表有文化
喺大學入面時不時有粵語堂，但無理要求用普通話授課
最後罵戰
呢個係中港文化既衝突

只係教育程度低係相對無文化

你問下佢台灣係咪支那境內, 南海9段線係咪支那國土
一問就試到分唔分得清

冇架喇, 呢個年頭冇前送去出國仲生仔既都戇撚鳩, 累撚左個仔女一生, 自己揀根本抵死, 邊理得咁多丫

冇錢*

收皮啦 佢地係將以前每個國家嘅精英同有錢人收納曬係自己到 先可以係一個荒島發展成咁 成日屌中國政府冇民主 咁美國政府講真民主係做比你睇 幾多人係後面control人民 但當一個國家發展得好 有乜問題

Btw用佢地嗰套係中國行你真心覺得work?

香港政府話時權都唔喺香港度講咩上唔上進阿，真係喺香港度就唔使下下跟國策啦

點解個個人咁鍾意講到美國係另類極權
真係control到人民 , Trump 就唔會當選啦

你個point係邊其實

台灣係國際上算係獨立國家但存在爭議性 唔係所有國家承認
國家層面離講一定會咁做 依樣嘢叫保護國家主權 美國俄羅斯一樣會咁做

依個討論已經離晒題 有咩好講 為講而講

個官又幾明事理，做官真係無個傻仔

美國都未行完，前路仲有好長

其實歐美國家個套一人一票民主佢地都開始反思緊

佢地CIA有幾勁你search下稜鏡事件睇下 Trump當選係因為d人唔鍾意同埋就係太民主啲人覺得佢做幾好玩 而美國總統選舉已經係有錢人嘅遊戲 我相信佢因爲做咗總統 佢私底下用內幕幫佢公司搵到嘅錢應該唔少

跟住班5毛就會話“共濟會選出來嘅，啊森家族都有講”

你睇清楚, 我唔係同你講台灣係咪獨立
而係台灣係咪支那國土

一個好簡單既問題
連邊到係國土都Define 得唔清唔楚
但可以好肯定講支那唔想擴張

我諗你真係搞錯晒歷史了
香港以前乜都唔係，靠既係英國
香港以前有優勢，亦都係因為大英祖國為我地建立
香港係知識型社會，但出生率低，理應係要補充專才
先可以發展其他產業
不過現實所補充既新移民無錢無文化，教育水平低
佢地既後代亦都難以向上流動
呢個係惡性循環

香港唔需要1000萬人，唔需要咁多新移民
只會拖垮，塞爆香港
醫療爆煲，住屋排長龍，經濟結構失衡
南亞村，新移民村比比皆是
屯門公園，沙田新城市，尖沙咀堆大媽唱歌搞到污煙瘴氣

中國人讀幾多書都係無文化

佢地唔止反思呢樣

有時唔知華文係咪特登
無錯西方係反思返民主制度
但背後有好多野就特意MISS哂
culture, nationalism, Identitarianism 全部仲嘈得仲激
明明呢D先最重要但故意MISS哂

新移民佔香港幾多人口？
比個例子我係教育好嘅國家但無文化please

認真, 如果Trump 真係好似你咁講既, 你大可以PM下兩黨議員講
家陣民主共和兩黨都狠不得Trump 快D死

同埋你都未解釋點解Trump 會當選
明明當日美國眾商人左膠同Hillary求+屌票

點解我話你個professor 分唔清
一就係連邊到支那國土就唔清唔楚, 咁已經唔可以話支那無心想做霸主, 對外侵略

二就係你同你位professor 明顯唔熟讀共產理論
咩係共產主義? 睇口號就知:全世界無產者，聯合起來！
另一句好出名係 : 工人沒有祖國
知唔知點解工人係無祖國?

收皮啦，本身都諗住正皮你，睇到你話香港人淨係掛住追娛樂新聞就要留言屌你
你知唔知香港人幾辛苦？日日俾返份牛工買唔到樓百物騰貴周街大陸人！
做一個關心香港嘅人仲辛苦諗起香港被中共殖民，日日一百五十個，每日睇新聞都係香港點俾人賣港，香港人點俾人壓迫，真係好大壓力好灰

難得有一單八卦娛樂新聞咁爆咁Juicy好睇過電視劇，俾香港人心情放鬆下抖下氣得唔得呀

係樓主冇用唔敢出聲姐，平時我同親戚朋友同事朋友食飯傾計講到呢D話題我一定出聲藍絲就開佢波，港豬就教育佢

估唔到竟然見到大量B站共青團嘅留言

其實我有留意香港時事，咁跟住呢？

你自己都係笑一笑 咁我想問你同視而不見有咩分別
唔好講到自己咁偉大啦 你連駁你屋企人都做唔到
你呢種都係講去遊行但係坐喺屋企睇電視個種人黎

我都曬事講
根本問題層次唔同
香港地 當你三派人都唔係鬼
大家方向都係民主
竟然會敵視過共同敵人
每日就享受互相攻擊，一定要令人收皮為止
投票最後就含淚
政治智慧真係要同人比
睇怕負100分都唔得掂

而到依家都仲未搵到真相
不知道真相又點可以話自己真係做野？

2047一到，就走嘅，你唔提佢都會走

全港廢老廢中廢幼都係咁架啦，日日大灣區
中間班女日日掛住食食食
有腦就唔叫港豬啦
你問返佢 佢仲答你：你好撚醒呀？

但就算要打都係支爆後

呢家先知？？絕望都市

Push

d細路女真係慘
咩都唔識就比人洗腦

愛國係要指出國家嘅問題同改變唔係盲目支持權力
咁同二戰日本戰國主義有咩分別
同埋一個咁唔尊重歷史嘅國家 一個咁多敏感詞嘅國家係咪應該要檢討自己
依家俾習帝個小學雞玩 有冇30年命都未知
全世界左翼應該玩唔多10年
右翼一抬頭中國一定俾俄羅斯出賣

開心大發現呀

雖然樓主講嘅係事實
不過係人都知啦

對抗唔到咪索性做港豬囉
大部份人嘅心態

其實佢講得無錯 中國係愈來愈強
美國會唔會收皮就唔知
但事實係咁就係咁

00後開始細分05後割蓆

唔一定係祖國，總之就係起哄，跟大隊有得威咁

幫推
你見啲安心post推到2046但呢d冇人理已經知港豬根本冇得救

你相信你以為你自己係邊個呀on 9 仔
有料就去cnn d 左報講啦
trump當選好明顯係保守派支持啦，關太民主咩事

講到外國咁衰你唔返去大灣區讀書

05後
支持樓主區分

只能遠離tvb

不過99同77台都成日大灣區大灣區

所以我絕少絕少睇電視以免眼冤

細路同廢老就好難有得救

其實有嘢做
不合作活動
歧視支那人
係街見到支那人大聲屌柒佢哋

冇成本又可以玩嘢

成日諗住人地幫你做埋丫嘛
個個都係咁諗忝
有無講錯先

日本講香港都日日大灣區新聞啦

雖然我連大灣區既日文漢字都打唔到

推

我地都幾百萬人口，重要有二百萬新移民，二十萬共產黨員。

現在大家應該感受到祖國對大家的洗腦工程、大家自我審查、淋病就是被洗腦成功典範，指鹿為馬的大有人在，然後在教育上講祖國偉大。

未來十年的目標就是將香港完全溶解入大灣區

呢幾年嚟一直都係咁架啦
樓豬時至今日 喺呢餐飯先感受到
繼而上嚟懶感性？
咁嬲又唔屌柒啲廢老淨係識上嚟噏
如果咁簡單都做唔到
不如你用打呢篇感性文嘅時間睇多幾篇新聞仲好啦

經濟尚算穩定嘅時候 老一輩嘅係唔會理政府點樣做 有屋住有飯食就得 唯有等到經濟轉差啲人先會開始醒

冇 等收皮

巴打有道理

可以點努力移民啦

其實唔係視而不見
係有心冇力 好撚絕望姐
曾經令到學生開曉嘅學民， 最後畀連登高登人人鬧人血饅頭
曾經嘅學聯， 就係因為熱狗，高登 ，連登日撚日鬧 解撚散埋

廢老不嬲on99冇腦人講佢又講玩真心，
佢哋唔明班人愛国係因為上面生意上有油水撈同埋人哋屋企已經有晒外國居留權先會咁玩咋，儍鳩廢老。

大佬呀 唔好覺得連登價值觀代表到香港人先得架
唔反對連登仔反共
但係你有能力改變咩？
接受現實活在當下仲好啦
好過日日上連登圍爐取爐
改變唔到，你可以移民
冇能為力移民係你問題
我都認為大灣區明日大嶼係痴撚線
咁點啫，唔通又召集連登仔去抗議呀
一齊霸撚住個地盤唔比佢開工？醒下啦
冇番100萬人都唔得啦
不如好好計劃儲幾年錢投資之後移民仲好啦
有咁多走咁多，舒緩下人口
留番我呢啲對香港將來仲有希望嘅90後喺度

學聯你都入連登仔數？
當日大叫升級為左證明失敗，仲想人支持佢地？

當晚吹大雞，然後自己係係大台鳩up，由鳩龍和道打餐死，又入連登仔高登仔數？

經濟崩係未夠
6，70年代中共撚到個社會第三世界咁，d人一樣反抗唔到
中共最大最後既底牌係佢既軍權
d解放軍比佢地train到無獨立思考，無咩可能會似西方咁為左人權而反水

教育問題

統戰共產黨由40年代起已經用得爐來純青

但西方社會已經開始排外
你仲去得邊度

唔好咁多指上談兵啦，想移民就問下啦

點解咁多人玩唔掂個遊戲就屌個規則設定？

香港人拆左學聯重可以點

早兩日聽到兩個細路坐車一直用普通話講
「只看中國好電視，不看外國壞電視」
「只住中國好房子，不住外國壞房子」
不停講只_中國好_ _，不_外國壞_ _

當中有個人叫黃毓民
所有泛民分裂既事都有佢份發起

你問我既話，互相攻擊既源點係8964
大家無一個互信既基礎

香港個情況比較嚴重
講緊係幾個層面既角力
呢幾年攻擊得多，反映緊外在既勢力間角力多左
香港剩本土係好難搞到咩風波

人均8千萬美元既國家
點可能唔強

呢位巴打
你講果班人會死得最快

經過2014-2016呢兩年的政局再加上立法會DQ, 我本人已經覺得香港完全玩完，無力感非常之大。正如師兄所言，逆轉機會已接近0。
好簡單，當你睇到中共已經有閒情餘力去搞台灣，就知道中共已經有信心完全牢牢抓實香港了。

支那點勁都好，我咪一樣冇得益，過幾廿年之後我咪又係食自己，而你咪仲係一件維護極權主義而冇任何得益既人，除非你係五毛。相反，我每日同班支那人爭飯食；班支那人日日搞到地鐵咁撚迫，並唔覺得支那為香港人帶來咩好處。

冇錯 台灣個郭台銘 韓國瑜
廿年後可見台灣加入一國兩制

其實真心唔明5G有咩咁勁要吹捧到咁大
技術係新呀冇錯
但味去到話世界大發現
明明只係GHz提升令速度提升
但Coverage會大跌
所以造價貴加上要起好多個接受站
講到好似冇中國就會冇依個技術咁
TVB依啲垃圾大台就係咁吹捧打飛機講到有幾勁幾勁
無錯既而家既中國的確係比以前勁好多
都叫係做世界第二大經濟體
但係要定論一個國家勁唔勁好唔好唔係正係睇錢同經濟份上
最撚好笑既話 華為啲機入邊啲野有九成都係外國既
香港啲廢中廢老對科技唔熟悉 正係聽TVB依啲垃圾台係到講話有幾撚勁幾撚勁 就以為真係好把炮就離做世界第一

政治光譜之間係互相合作
呢個係從政者最基本要知道既一點
當你早幾年本土新興勢力共同敵人都係反泛民
你有三班人
自決，修憲同埋獨立
其實表面上係三個主張
但係當權者前其實係同一個組合
以前無人講自決
最激進就係要求普選
有修憲獨立呢啲輿論出現時
自決普選自然推左去做中間派
以往淨係口講民主既左膠就變成保守派
當權者就需要思考到底將個界線定係邊度
當獨立唔可能而你又想平息民憤自然就要嘗試討好中間派

而中共表面功夫乜都唔洗做
淨係搵幾隻狗係度亂咬人就可以搞死成個政治光譜
無中間派支持既獨立，同無激進勢力做橋頭堡既中間派、都唔可能有作為

但個個政客包括埋啲支持者，淨係識得睇自己想要咩，今次個選舉自己夠唔夠票，從來無遠大少少既目光。一邊淨係識講要獨立，一邊講話獨立無用，會激嬲呀爺搞死香港，和平爭取普選係唯一出路。
曬鳩氣

事實係拗嚟都冇用
屋企班廢老成日讚中國有幾好幾好都算啦
次次有義士入獄都仲要拍爛手掌
同佢哋拗嘅後果就係自己不孝 仲要改變唔到佢哋 繼續日日share港人講地post
好灰心

無數人靠支那賺到傻發晒達，我真係笑而不語
無回歸咁又點？你咪又係無得益，你會有咩得益？

國家和地區生育率地圖。數據來源：中情局《世界概況》2014年

生育不足同競爭力(收入，生活壓力)無關
係而發展國家既“不婚不育”啲大方向
係你眼中都係叫邊緣同少數
你話係就係囉

所以咪講過我冇得益囉，有咩資格愛國？當然我會以得益同損失去衡量，如果真係得益多既，但同時見到中共不停害人，咁你良心過意得去？

有BNO已經有居英權啦，係講緊無回歸。而家揸本特衰護照出到比人歧視，我喺2個國家已經試過。

可能d愛國基因要老咗先睇得出周圍d呀叔呀嬸都係咁

幼稚園教學應該冇官方SCHEME
點解都搞成咁?!?!

留意到又點 知道又點 其實好多人都知
但係問題係唔知點反抗
有時覺得05後無知真係好幸福
點解我要早左出世

一方面認為大灣區明日大嶼係痴線 叫人移民
另一方面又覺得香港將來有希望

到底點解?

其實唔好再唱好香港，香港已經腐朽，所有優勢已經冇曬

最搞笑大做安心果間媒體係所謂既香港民主大報
話俾D人知 你最需要關心既係無聊八卦

結論：香港人係死係自己手上

冇講外國衰 我講美國政府姐 佢管得好又如何 何況我唔係美國讀書 BBC之前有訪問 好多人選完佢都後悔 因為冇諗過佢做到 美國係一人一票你知㗎可

睇完呢篇文同啲留言就知道香港今時今日俾大陸洗腦洗得咁勁係俾樓豬呢班人做成
一路聽一路只得個笑字，成個on9仔咁，再上嚟打篇飛機文看透世事

美國並唔係一人一票，係玩選舉人票制度。

講到妳好似先知咁，
係人都知啦，但係港豬不反抗，早走早著

利申 佔旺買過物資

唔認為台灣係叫侵略 近代史上台灣係中國嘅 只不過唔係共產黨管冶

你都on9 中國而家行緊共產主義咩 而家係社會主義但加逐步開放 係共產就全部人賺嘅都要上繳啦

諗定移民把啦巴打
香港冇救架啦

又要講 一人一票咪咁嘅意思 唔通真係細路智障都可以投咩

有錢點解要移民 香港可以過得好開心

香港人最團結咪睇安心的士個刻囉

華人賤種基因
冇得救架，等死啦

選舉人有權唔根據州份人民意願投票，對上一屆已經證明咗呢個權利。選完既就要為自己做既野負責任，智障亦可以投票，佢地都係人。

00後係咁. 仲想點

個個都係假愛國

逐步收緊你都講成逐步開放，指鹿為馬到咁，仲狠咩好講

講緊中國唔係香港

中國咪一樣係逐步收縮，開乜放？
匯錢出國越來越緊。做官做教師又要上繳護照。咁叫逐步開放

仲有中國而家行緊社會主義？
而家行緊國家社會主義就真啦

國家社會主義是一種主張民族共同體至上的社會主義的意識形態，這與主張國際主義的傳統馬克思主義相對。

台灣已經係主權國家，實際上已經獨立，共產黨打過去就係侵略。如果再追朔返近代史，佢二戰時係屬於日本，只係日本係放棄咗。

中國係用極權捆綁既社會主義，當然佢並冇社會元素，而家並冇開放，反而人權情況已達到負分，新疆集中營一事可見一斑。

香港而家根本係死局，產業轉型失敗，地產霸權當道，後生無父幹既點努力都極難翻身，其實大把人對香港已經絕望咗，有錢個班移民，冇錢既做港豬，打份垃圾工就算，過得一日算一日。

中國有逐步開放？

儘管在很多國家出現過國家社會主義運動和政黨，歷史上唯一一次的理念實現就是納粹主義，在希特拉時代達至高峰。

我係話係支那國既商人
特別係有埋自己軍隊果班會死得最快

無得救

宜家大家所公認既中國當然指中華人民共和國啦，唔通指緊中華民國咩
所以我先話你位professor 未搞得清，連中國 呢個terms都有十幾種定義

其次你都好笑，望下支那個執政黨係咩黎先啦
仲話開放

從娃娃做起⋯⋯⋯

95年開始，每日放150隻
只係同你計呢個plan

去到今年都已經有1314000隻
not to mention仲有更多嘅窿路入嚟

自己諗。

香港人一早就應該集體排擠大陸人啦
而家同化埋都仲未覺醒
見到00後仲係街同大陸同學講普通話做朋友講大陸潮語
我地細個好多唔同國家既動畫睇
而家個d全部挑選過 太多其他國家文化既集數全部唔播抽走
大把人仲繼續用淘寶微信
成班港女返大陸玩 追大陸明星
on9仔玩大陸手機game post大陸雞相
同支那人保持距離都做唔到
仲有鬼希望咩

我同你食埋同一餐飯架？

巴打，你不獨單，支持你

自己知道做唔到啲咩
唯有日日睇電視食飯嘅時候同屋企人洗腦講大陸有幾差

各位加油！

依家係雞蛋同高牆
唔係話咩撐消極 失敗 焦土
而係我地已經冇任何能力籌碼去對抗
以前個政府都會扮下野服軟 依家根本當你班人無到
我地對手係全球最大邪教&黑社會

其實講咁多做咩
屋企廢老中意講中國好，就話送佢去大陸養老
細路中意話自己中國人，就話送佢去大陸讀中學

一拒絕就質問佢點解嫌棄中國

你有多啲留意香港就唔會依家先黎講呢啲啦

講得好，我都會咁講，係咁好d人死落黎又住院又買野？
乜大陸唔係好勁既咩？多數佢地就唔出聲食飯

因為好多未知嘅因素
可能我上面講錯呢
有一日連登仔發威真係改變到香港
亦都有可能呢個痴撚線嘅計劃會帶到advantage呢

特首都唔係人民選出黎
梗係唔會理人民死活

依家唯有寄望美國好過

就好似幾十年前紅衛兵家庭對話

咁咪好囉
冇用的香港人就死去大灣區

不孝有咩問題？我日日都同屋企人鬧呢啲野

一直都覺得係適者生存

笑撚死人咩
自由、人民質素貼近北歐, 30年???
掉銀仔去飛機引擎都掉咗幾年啦大佬呀

佢哋嚴愛中國咪由佢哋囉
一陣奶嘢唔好喊就ok
尊重大家嘅睇法

老一輩同05後嘅新一代都被中共洗腦式教育同宣傳，剩餘嘅我地，到底可以點？香港嘅前途，仲有冇逆轉嘅機會？

先答你有冇逆轉嘅機會
好肯定咁講, 逆轉嘅機會細過你中六合彩頭獎
你講緊嘅唔係一兩個人嘅思想, 唔係一兩代人嘅思想, 係十幾廿代社會文化累積落黎嘅意識形態
中共好聰明咁利用咗華人最根深柢固嘅意識形態>民族意識,
配合埋佢經濟起飛, 佢地將經濟國力+政治意識形態+民族意識搓埋一舊, 即係大中華膠
政治意識形態+民族意識係中華儒家文化影響咗成千年, 你估話變就變?

所有野都有前因後果, 例如美國擁鎗權, 你估係天跌落黎俾佢?
唔係, 擁鎗權係歷史留落黎嘅野, 係一種有代表性嘅意識形態, 詳情自己去查南北戰爭段歷史
所以幾多鎗擊案都好, 鎗管都唔係咁容易行, 擁鎗權更加唔會取消
就好似華人嘅大中華膠一樣, 台仔就算變革到有比較完善嘅民主制度, 一樣會受呢種意識形態影響

至剩餘嘅我地，到底可以點？
各安天命, 好自為之

呢個會員咪偉人囉，支那衰到咁仲話係逐步開放；美國係一人一票，仲堅到睇fake news BBC，怪唔知咁大個人仲on99仲留言話有錢點解仲唔住香港，你一有錢就遲多幾年比人當逃犯搭上鬼國呀

你睇佢句"共產就全部人賺嘅都要上繳"
就知佢連共產主義嘅本質係乜都唔Q知

奶左野果陣就突然唔愛國嫁啦
我d 舅父都係咁

我老豆就係咁
日撚日吹奏大陸

我次次同佢開拖

講真 而家得一樣野做到 就係咪撚娶大陸妹 屌佢老母

肯定係被人洗腦既00後，真心咁吹奏大陸，再吹奏台灣係中國自古以來既領土

笑撚死

正確既維穩係解決問題，唔係解決提出問題既人。民主自由制度係一個俾人民提出問題既好途徑，亦都係修正過往錯誤既好方法，奈何好多廢中廢老都唔明。

而家先知?
十幾年前我已經同屋企人嘈左好撚多獲後來我已經廢撚事再講野

最好的方法就係破心神，就係要共產黨死無全屍

班友先會信仰崩潰，唔再信共產黨

問題係，共產黨真係會死無全屍?

大粵國離心好大的，由其刻意唔畀本地人做頂頭位，係都要派撈佬，錢又唔到你手，粵海企業油水亦唔係落返省市，如果你多點同親戚同老廣州傾，你會發現班友根本就自成一派，文化上根本就同香港一系，暗底好唔中意北方人

你以為改組軍區真係為管理？唔係啦，就係要鏟走廣州軍區麻

過埋排華法案後
同黨相關既一律比外國趕返哂去支那

最恐怖嘅係你竟然冇出聲

林鄭又係到搞搞震

大家其實會唔會支持講經依個做法

講經只係講嗰個抒發咗自己

教細路䣟知要賞罰制度
有誘因先會變
何況咁大個人

放心 中國好快又會行回頭路